一人一個friendzone行為

係你面前講邊個av女優正
係咪姐係當你係兄弟

係
拉

答佢：我覺得你正啲

叫我幫手度橋溝女

當你係FRIEND先同你交流
係friend啊!!

幫我含但係話唔會做我女朋友

我同我女朋友一齊前都會講 冇關係

關咩事 朋友關係定係情侶關係都會討論邊個男嘅靚仔，邊個女仔/AV女優靚女

想你呷醋